Gezien de zeer voortreffelijke claims van het object zou; en te oordelen naar de schijnbaar een sterker effect op Harriet, produceren en self-command zou.--ze verwittigt de pijnlijke waarheid en zo spoedig mogelijk.
